鄒家成: 警方拘捕行動只會更加深群眾對警方有預謀、串通內地「賣豬仔」的懷疑

【本報訊】警方以「協助逃犯」之名拘捕九人，指他們涉嫌協助12港人逃走，12港人家屬發表聲明，批評警方行動是試圖轉移視線，更表明一定會追究港警與中共勾結將12人送中的始末和責任。協助12港人家屬的鄒家成代表家屬指，警方行動加深群眾對警方有預謀、串通內地「賣豬仔」的懷疑。

12港人家屬指，儘管面對越來越大的政治壓力，他們絕不放棄爭取家人早日回港，並會盡力查明真相。

鄒家成代表家屬指，警方拘捕行動只會更加深群眾對警方有預謀、串通內地「賣豬仔」的懷疑，難以令公眾心服口服，同時令港府無法挽回民心，除非警方重視家屬要求，盡快交出事發時的雷達紀錄，或者催促內地讓12人返港，讓真相水落石出。他指，家屬們再次要求當局查明真相，並警告港府和警方勿混淆視聽。

鄒表示，有家屬特別指出，警方「拒絕承認錯失、大話冚大話」的行為對家屬造成極大傷害，並更借用警方昨日的說法，斥責拘捕行動會令警方更抬不起頭做人，同時使到關心警方的人受到極大傷害、失望和負擔。

根本一早知 唔係邊有咁快拉到後面班幫手

屌真係230先出消 智障

嬲左

回乜家 比你番到香港咪又係坐

根本就港共&中共夾撚定夾人上去支那
Btw 巴打唔洗瞓？

俾12門徒篤灰，真係有排玩

呢12條on9仔出到公海話係釣魚已經夠搞笑，困住幾已經驚到瀨晒尿，篤埋幫自己走佬班人，真係好齊上齊落，核爆都唔割，笑死我

呢盤花生真係食到幾時都未知

會瞓

推推推推推推推推推推